（做孝子）想幫媽買2張鄭秀文

媽幾日前語重心長同我講
好想睇鄭秀文..
佢最鐘意就係Sammi
但係我今日返工突然要Training 幫唔到佢禁..

有無巴打多左2張380 任何位置同時間
比佢睇一睇, 完成心願, 只要2張自用，絕不轉售
（其實我完全唔鐘意Sammi，但都會想陪佢睇）
Tg:

利申：
上年呢個時間買到8張黃子華棟篤笑, 2張自用
6張堅原價賣比巴打...（車馬費都無收）
希望今次輪到我善有善報

Push

黃牛新手法

竟然..是一個pm都無

睇錯張秀文

幫巴打推下

絕對唔會有任金錢回報
小弟願意做牛做馬!

你講乜野

之前同樓主買過子華 幫推

我賣左比
2對情侶
2對夫妻啵

輕輕一推
希望有好心人幫巴打啦